左腳右腳頭鎚十二碼罰球都入過晒

我朗

冇過人冇feel唔計

收到風美斯狗咸到仆街

無key pass唔計
有人餵唔計

JG

總之唔計

摩洛哥有你應該頂入左兩球

仲支持緊